有無人更新咗IOS13入唔到App Store

一入去就彈返出嚟

有冇試下reboot

一輸入啲內容就有

都係唔得

Logout app store ac 再login

app store都入唔到
我係有時keyboard打唔到字
btw更新緊mac係咁出停止畫面 考慮洗機